10月8日05:00 狗鐵服務通告

得返幾個站有事

沙田友最大威力

執撚左佢啦屌你老母臭閪

想罷工都唔得

我唔撚明佢三日假封咁撚耐做咩

夜晚8點就收皮，晚飯都未食完

可以同腦細講唔洗開OT

將軍澳收左皮

黨鐵根本就玩野

宵禁
但唔可以講出口 唯有停鐵

其他站唔好氣餒

要出多幾次軌佢先識驚

全世界行去吊頸嶺搭黨鐵

點解可以開番因爲條路軌冇事呀

馬鞍山線 total9個站關閉左5個 咁都仲叫列車服務維持正常 佩服9鐵啲pr

無啦啦又開得番咁多站
但係屌你老味8點完咪即係想玩宵禁

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

返工喇，港豬

聽日18區裝修黨鐵啦仲等
變相三罷刻不容緩

垃圾臭鐵

之前就係特登閂咁L多站引手足放火，如果有人出入點都會就住爆。黨鐵好鬼

開始唔知乜撚野係服務維持正常

話時話, 有冇人買左全月通

之前又幾十個站唔撚開今日又得返幾個仲要成條港島線無事，琴日西鐵淨係開兆康錦上路今日又淨係唔撚開兆康，我屌你老母呀

屌你老母垃圾 一到翻工日就開翻咁撚多站

劇本 就係搵人拆哂啲站
跟手全線封撚晒佢
封站裝cctv 人面識別你

話撚咗一到禮拜二就有車

咁樣擺到明呢三日假期係特登唔開架喎

唔緊要
最緊要係令市民慣左無港鐵

又話爛晒？

和理非首都 大埔都仲未開到
到底有幾大嘅破壞

大學站咁都唔洗關？

港鐵站&香港人：想放多日假都唔撚得, 老細又逼我返工

証明裝修力度未足夠

黨鐵：準時番工啦屌

將軍澳都勁

唔係假期即刻開返

其實我地以為好大獲
根本港鐵有心就可以一日內同你搞返掂
只係佢唔做

根本就係得某一兩個站壞得特別勁，唔排除係鬼做，然後黨鐵有藉口唔開，唔畀義士遍地開花

沙田=首都

有啲站咩事都無封咗3日

聽朝搞掂九龍塘先

冇死人
好正常 港豬又可以開人返工
唔洗手停口停

春袋係路軌呀

我都想知，東鐵唯一一個關站

返工就識開返

上水 沙田爛曬都開站

馬鐵全綫位於首都想唔爛哂都幾難

劇本，明明開到又唔開比你
正常返工就開

又人體閘機？

馬鐵個站設計成咁好易就比人爆到用唔到

正一垃圾公司黎

關閉嗰啲站其實唔大影響 反正前後一個站善行去都係10分鐘內既事 香港人夠鐘起身返工 黨鐵全力為你地服務
我繼續刷大細金

將軍澳

政府：你唔做舞女邊個黎養我

康城站開唔開到？？？

輕鐘無講

上水咁都開到，明顯比水貨客走水貨啦屌

馬鞍山線手足最勁

金屬氦氣球 掂到高壓電纜
係會令全線列車供電系統跳掣

有港鐵官方認證

屌你老味真係笑撚咗
禮拜六日一玩撚到好似個個站都燶撚咗開唔番咁
明明呢幾日都拆咗好多鐵 禮拜二即刻開得番
即係話前幾日封站係撚尻市民
收皮啦黨鐵
今日可唔可以幫黨鐵列車通下風

去到邊都見到你嘅

好撚燥底，罷明玩鳩我地蟻民

屌你老母 三日假就封撚哂話嚴重破壞

你老味家下要返工就封得13個

根本有心搞市民 為難香港人 黨鐵食屎啦

觀塘站便衣狗教路 原來一把火燒客服櫃檯 就要全站關閉真係冇陰公 咁嫁禍

嘩屌天水圍都去到
Siu hong反而封

宵禁

琴晚我就講呢個

荃灣線要努力啲
Overload最嚴重嘅地鐵線

所以要裝修路軌多過個站

我以為個劇本係 成個星期都大部份站唔開 屌啲示威者整爛 然後啲人開始用多好多時間番工 番唔到果啲 老闆又開始屌 變相慢慢民意逆轉

有冇人知東涌開唔開

其實禮拜六日係可以正常運作架
不過講到好似壞撚晒好嚴重咁
其實就用黎運狗
就算壞既咪只係閘機 售票機 呢d唔係好影響到條鐵路實際運作既野
所以唔係全線停駛都好正常

禮拜六日停係因為想我地平日有工返

屌你老母黨鐵

根本就冇問題,封黎做下樣姐
連屯門,天水圍都開到,兆康站反而開唔到

Ps: 屯門,天水圍多人返工封兆康影響最細
根本有心玩鳩我地

一齊拆9龍 抗爭佢老味

有冇人知康城有咩車可以出到灣仔銅鑼灣?
好想罷撘但係真係搵唔到代替品

一夜間又好返晒

黨鐵用心服務

戇鳩

補充:屌你老味,尋日美孚列車撞石牆都開得返

咁快今晚再加速整埋佢啦巴打免費幫手

車頂的電纜無事，有電就行得啦..........

琴日得13分

兆康被人打爛晒

幾個？

大埔墟琴晚變左水舞間

黨鐵唔洗人搞，自己都會出軌撞車

又宵禁8點close

我覺得調轉睇，就係因為前兩日封咗站，先令港鐵唔會受破壞可以修復返

示威落閘 返工就死都開你地
唔比你地啲奴隸有一絲返唔到工既希望
其實真係好撚恐怖 搭黨鐵背後代表住啲咩價值觀你自己諗

裝修師傅搞搞佢

吊你老母

港鐵係唔想晚上受破壞先提早關閉

逆佢老母臭西

康城人表示 搭796X過到尖沙嘴再搵 或者你可以出將軍澳搭694過西灣河果邊 再轉2號（其實應該仲有其他但係我都唔肯定）

成績表

屌你老母狗鐵 一定要收佢皮

開

根本前幾日就唔想咁多人出街
所以封你交通

八點收皮 有翻工冇放工

其實幫轉線車站裝修已經搞掂

服務維持正常 全線車站關閉

反而想知唔開得番嘅站爛啲乜
呢個係重點

尋日先係將軍澳TG放題，今曰去個站。一齊行出去囉！

寫稿果個收撚皮，句句話正常又唔撚開晒d站叫乜撚正常

1. 唔比你再破壞, 為左要開返
2. 民意, 搞到好似示威者好阻街咁
3. 做比大陸人睇, 個幾日仲係黃金周, 你估下幾多落左黎又無街出? 你知呢班豬黎, 你搞政治佢唔識, 你阻到佢買包包佢就殺你老母

屌你老母 你不如唔好撚開 港島就一個都無事 當我地大西北唔喺人？

都話佢一定開番哂

運狗

返工時間開返，放工時間關閘，一早估到啦
琴晚咪話要爆佢老母鐵，但冇人出黎咋嘛

agree

monday都封站就係唔想有人輕易入站破壞, 影響星期二

搞路軌！

垃圾黨鐵，早幾日擺明特登封咁多個站，收皮啦

佢自己出軌㗎關咩事

尋晚大埔墟站玩水舞間

攪出人命㗎

你post之前有冇諗清楚?

Push

話撚左 爛晒照開

又係咁樣，一到番工日子就突然好番，恢復番

屌佢老母8點就關 ，點撚樣走呀

其實係佢開番站之前搞到
佢地係逼住停
如果一意孤行開就係黨鐵唔啱

好似話吊頸嶺有接駁巴去寶琳

合理

唔好以為黨鐵就會真誠服務
佢一樣會出陰招

如果唔係點會放popo入kt扮破壞?

屌 八點收車 放工都唔想接呀 淨係想接你返工咋

預撚咗啦 屌你老母！

黨鐵淨係諗你返到工就得 返唔返到屋企就理得你死咁話

咪即係宵禁囉

打欄晒入閘機和售票機
最多係同政府開會
最後暫時唔收幾日錢
但繼續營運
即係要你返工

哦

屌佢特登收將軍澳皮

沙田咁都有等開
黨鐵真係唔係得個名

721

八點停 等同 宵禁

屌你老母垃圾
仆街死啦黨鐵
依家又開得番 你老母臭閪

大埔墟都連封3日

咁放工 中環走 味7點幾就尾班車？

係

中晒琴日叫人休息個班大台打手同共匪五毛嘅計喇

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度

成條港島線都行到

真係死人冧樓天跌落來都當被冚

帶口罩

沙田最撚猛

勁呀

但好可惜唔太轉到

無事啦無事啦

屌佢排到咁都要開

當晨運

正解

馬鐵線特急列車

將軍澳啲巴士直情爆到埋唔到站
估到狗鐵唔開啦 想民意逆轉

想民意逆轉但係又唔想幫三罷助攻，所以要開番。

的士都無

點解東鐵線竟然得大埔站暫停

駁唔過，人命黎

今晚再接再勵

搏

琴日好似係唔理你乜尾班車
夠鐘就到邊個站就落車

Where

原來係咁，明白晒

東涌?

留意下 有啲好近相連既站特登唔開

等人行到仆街

好撚賤

東涌

東薈城？ 人龍環繞商場轉咗個圈

好多人返工

屌成條西鐘我兆康無

黨鐵：最緊要返到工 放工就你死你事

女仔入

垃撚圾

就係封住唔俾人入去搞
根本多站就冇事
一到今日就開返晒

天水圍站重靚過假期前

係公司瞓

因為唔想俾我哋出街

不意外

屌佢老母唔開站就唔開站啦搞乜撚嘢接駁巴士
費事俾啲藉口奴隸唔返工

屌你老未，阻撚住我返學

東岸三個站收曬皮

上水開得一個入口，d人係天橋開始排入閘
好心黨鐵就免費入閘啦屌

馬鐵有無咁大鑊呀on99
超過一半唔開 垃圾狗鐵

琴日經過一個今日有開嘅站，裡面啲嘢裝修完都冇整過
3日都整唔好，然後今朝突然用得返?

前日講緊48個

siu hong 做mud 9

又唔用緊急法宣佈停工停學

True

沙田柚晚晚同佢裝修

其他線要繼續努力

封站係吾俾你周圍去示威
巴士又塞
有d 人厭麻煩吾出
返工實正常

咪多撚謝班所謂和理非囉

明明乜事都冇 尋日好似都有開

用緊急法宣佈佢自己停工

但大埔墟前2日係有開嫁喎
同埋尋晚啲人係喺太和玩
但佢停大埔墟羅

觀塘可以點樣搭車去到九龍塘又一城個頭

Dklm 上水逼到一個點 咪撚柒開啦 條人龍長到出天橋 阻住人行

預咗根本港鐵唔會配合你大三罷

等普通市民討厭示威者咋嘛，琴日公眾假期唔開有乜所謂

死狗鐵 淨係開一個出口 條龍幾百入排

製造輿論姐

屌你老母輕鐵D入站機無啦啦好番哂

佢老味配合政府開到八點！仲唔係宵禁？

即係每個站爆多兩隻閘㞊夠佢收皮

尋晚好似淨係爆左玻璃都唔開

仲撘黨鐵？我屌晒你地老母呀～
我屯門去柴灣轉幾程巴士都係咁番，除非真係超級難先逼住撘一個站

屌, 搞到無左3日假期

屯門返柴灣

即係唔理架車去到邊，一到8點就趕人落車？？

玩咗停得13個站
成績有待改善

玩咗*3日

東涌封左半個站

8點開心就收8點
如果改做3點開心係咪收3點？

旺角站咩事成日執

去葵芳 塞左一個鐘巴士仲係將軍澳 睇黎可以番屋企

裝修佬唔該星期日晚先開工

琴晚apple live見上水漏夜執修多一次都開到

290等等左成粒鐘。。。

我7點10上車 而家仲係景林邨塞緊

same

大埔閂左三日，無開過
入面爛得少少，都唔知閂咩

坑口點去鰂魚涌

個個排住隊等緊拍卡入閘搭黨鐵
岩岩跳左入去

694

香港地鐵世界第一

垃圾

非戒嚴日子自動好番

有冇報上去比九巴知

屌有

收8點自制戒鹽
好快搞鳩埋九巴要佢跪低收8點

根本個個站都要搞

完全無巴士到附近

City?

班義士都要返工返學嘛 所以依2日咪要自制休息

有冇到港島東中心/太古個頭

要西灣河轉車

各位！
只要一日黨鐵都 唔交出 831既cctv
一日都唔可以放過佢啊！
千其唔好俾佢所謂暫停「服務」spin走丫！！

又唔覺旺角大破壞！

搭開巴士
條路順撚過平時

觀塘做咩咁塞

劇本

粉嶺都係
得番一個閘口都照去
執撚咗佢啦 屌佢老母臭閪

所以佢想個劇本係咁就真係要爆晒佢咁多個站, 大家就真係三罷啦

好撚順暢

將軍澳癱撚瘓咗邊條戇鳩當年cut撚晒將軍澳啲巴士

觀塘綫定站？

仲未有車

返而大埔封，沙田冇事。

冇開觀塘站好難唔塞

想你班傻仔排下隊

太和逼唔逼呀？

屌 我仲返到工呀
九龍塘 黃大仙 大圍竟然無事

有冇人知搭798去到寶琳係咪已經冇位上

唔cut都係會冇車，一日將藍隧道未起好，將軍澳番工放工時間出入都係會大塞車

但係沙田可以開。
估佢唔到。

冇

未返到學 多謝大家 冇諗過係馬鐵成功

水舞間

全香港人同我繼續返工

一隻排緊隊返工嘅港豬表示絕對支持爆鐵

要去調景嶺上車？

我住得再入啲

係咪有shuttle 去調景嶺

行去牛頭角搭

醒啦港豬
塞到咁最多咪遲入office
結果都係一切如常

行去牛頭角搭6f

成績表算唔錯，但不完美，可以改善

謝謝手足，我成功引用Business Contingency Plan，訂立10月8日work from home

呢個世界冇野阻到香港人返工

成條馬鐵多人住既站都封鳩曬
起巴士站企撚左一個鐘

黨鐵平日一定會照開

沙田友好波

排撚到好撚嬲

再大裝修啦

條龍長到差啲出外面
跳入去都唔敢仲時代革命

屌佢啦垃撚圾，
明明啲閘冇壞都照封，
扮哂嚴重咁

調景嶺要點去觀塘

開得一個閘口
係咪想迫人練跳閘？

逆轉到淺藍屍都屌柒佢

屌你老母黨鐵

屌好撚嬲 幾時仆街死

不了， 和理非話等人權法通過先喎， 我願榮港歸香港， boom boom

爆晒啦

坑口點去銅

出閘牛頭角班黨鐵職員都算醒，開閘唔駛拍卡

690 694 上到車當你贏

鐵現正提供免費接駁巴士來往調景嶺和寶琳，沿途停將軍澳及坑口站

啱啱經過 一啲問題都冇

黃埔都無事

九龍塘迫唔迫

荃灣綫極順

8點收係超級助攻
好撚多人未番到屋企

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

太和站排入閘排到食咗屎 好多人話早知搭巴士

宵禁ot友可以收皮

我塔緊8:02分個班已經冇位上
仲要e加先到新寶城

請彈性處理遲到

尋日教育局出完通知今日就封 有哂劇本

屌 搭緊黨鐵 乜事都冇喎 今晚再玩過

天水圍人體閘機

唔通要行去調景嶺搭黨鐵

樂富咩事？

荃灣 大窩口 葵興 葵芳 荔景 乜事都冇呀屌

幾時有搞過大埔站架？？

本身每日只係撘一程黨鐵一程巴士。。
而家一程都唔駛，多謝勇武巴

推

返唔到工 去左酒樓飲茶

仲開到站

今次應該多狗 宜家守住個港鐵 今朝粉嶺目測有三隻入左果d 休息室
手足爆閘親得封好d 門先做

借位 幫手推呀 重要post 保護義士同記者呀

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

琴晚義士打漏左一邊
如果唔係就成個北區唔洗返

係 路過呢幾個站
除左爆左閘機個mon 無乜其他野爆過

變左特急線

金融友要返屋企remote access

打牌

Call sick leave啦
我都諗住落車home offie算

咁都叫服務維持正常？

冇人想知啊，執左先post上黎啦

證明黨鐵唔開真係好大影響
如果日日搞2,3個鐘，lunch time先番到工， d人就會開始自己罷工

琴日衝突嘅地方全封站

係咪班狗嬲嬲豬呢？

然後夜晚18區撚狗

D出口嗰邊一啲事都冇
黨鐵唔肯開咋

大家準時番工番學啦

三罷？笑死人

無閘機mon d女人係咁放手袋掃塞鳩住哂

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推下po 多謝手足

咪多撚謝和理非囉， 口罩不了， 和理非話等人權法通過先喎， 我願榮港歸香港， boom boom

隨時又緊急擴播

唉屌 痴撚線

路軌應該無事wo, 真心唔知點解要封，最重要都係落到月台上車就ok 啦

唔返啦，diu....行極都見唔到龍尾，上到車都唔知塞幾耐，哂時間

臥底唔會搞春袋

將軍澳線服務維持正常，但唔停將軍澳坑口寶琳。執柒咗佢啦整三日都開唔撚到，錢又照收，歐陽伯權唔識做就退休啦

彩虹站極度多狗

港島線全開。。點樣擺工呀

挑
就算佢全部其他暫停晒
只係開大圍同車公廟兩個站
佢依然都會話俾你聽維持服務正常㗎
信佢一成雙目失明啊

宜家真係小心有狗埋伏
今朝粉嶺有三隻入左休息室

即係之前3日扮死啦

頭先隊尾排到彩園另一邊入口
明顯黨鐵冇心疏導人群，理得你死態度

黨鐵咩都做得出

dllm 死黨鐡

自膠

今日彩虹站好多黑警

又唔做野又唔讀書

成個個沙田因為佢個句恢復正常服務 個別月台關閉
千幾二千人等巴士
過城門河行去沙田站搭車
得兩個閘口開
排隊排到去中庭
所有野因為垃圾黨鐵
黨鐵仲好意思收錢

大埔有事，點解？！

琴夜晚9-10開始裝修？？

東鐵琴晚差唔多站站折哂都開得返

根本無事

早兩日西鐵喺新界係兆康 朗屏 同錦上路有開
但今日反而係兆康開唔到

扮晒野

禮拜五晚未閂站前路過係咁

我喺沙田等去石門嘅小巴67A，勁長龍
有冇人知811小巴火炭站去第一城多唔多人排？

車同站佢地不嬲分開兩樣野黎
不過呢D係佢地既ON9思維

但港鐵做維修多數都返通宵
佢又唔俾自己啲伙記返工

今日專關和理非站 等人割

你咁樣我係唔會割 屌你老母黨鐵

有冇人知油麻地咩情況

佢正常嘅定義一般人係唔能夠理解

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推post 唔該手足

懷疑有戰略考慮封某幾個站 搞到九東塞死

明明第二邊入口無人

宵禁+1

夜晚放工 d 人又再塞過

佢入閘顯示器應該唔夠
喺細站拆來用
但係閘機就夠數

今日再爆鳩你 執柒左佢啦屌你

點解九龍灣可以乜事都冇

死仆街一早有晒劇本, 假期就唔開等民怨四起, 然後番工日就開D唔開D玩下你, 仆街到咁撚樣

TKO同KT

九灣人表示九灣好撚藍 成個九灣商業區咩事都無 港豬照常反工

真係仆街到
放假就趕9人地出站封站
返工就開比你返工然後8點關站

你阻到佢買包包佢就殺你老母

正常

hq係個邊 乜站都可以唔要 尼個唔得

聽講裝修個控制室 同埋路軌則邊好多一個個廂
效果最大

九龍灣好正常唔洗排隊

唔明點解要 8pm 關站，夜晚又會塞到 PK

屌有無咁誇張

擺明了宵禁。應付唔到開花，要用嚟運狗。

似乎九龍區集中將資源放係九龍灣

九龍灣close
d黨員點返工?